咁唔鐘意港鐵咪唔好幫襯咯

又唔係嗱支槍指住迫你搭

罷鐵你又唔敢

咯乜撚野阿
露曬底

係鐵照搭 但錢唔比